熊軍準備數錢

今日收到一萬 個個都話即刻衝入市
冇買開又話要買股票
陣間又多咗班少年股神
Feel到伏味唔係唔走嘛
熊軍必勝yeah